【禁錮強姦】無業男涉誘騙兩陌生女回家性侵 蒙眼綁頸熱刀燙大腿

【禁錮強姦】無業男涉誘騙兩陌生女回家性侵 蒙眼綁頸熱刀燙大腿

無業青年先後透過facebook認識兩名女子，疑用不同藉口包括給錢叫對方幫手看舖，或叫對方陪祖母吃飯，騙她們到住所後禁錮強姦，期間蒙眼、用膠帶綁頸和手，用物件塞下體，以加熱過的刀燙大腿。其中一人被禁錮長達3日，最終成功逃脫，令事件得以曝光。被告被捕後否認強姦等罪行，更稱用刀燙大腿是和對方玩SM。案件今在高院開審。

被告張子康（26歲）否認8項強姦、非禮、非法禁錮及襲擊罪受審。控方今早在開案陳詞透露，本案涉及兩名事主X及Y，分別20及26歲。控方指被告兩次的犯案手法均十分相似，兩名事主案發前均不認識被告，同樣收到被告的facebook訊息，繼而展開對話跟著遇害。

物品塞下體

控方稱X於2016年12月10日收到被告facebook訊息，聲稱有事要到內地，要求X幫忙看舖數小時，事成會給酬勞，亦會接她到屯門。X答應，兩人相約於黃昏6時30分見面，X到被告屯門龍門居寓所，並跟隨對方入房。被告趁機推X落床，威脅她脫衣服，又用膠帶綁著X的頸和手，蒙她雙眼。被告又將物品塞入X下體，要求對方口交，強吻X後將她強姦。整個過程歷時個半小時，被告約於晚上8時放走X，X隨即通知男友並且報警。

事隔4天、即同月14日，被告再次透過facebook聯絡另一名事主Y，要求Y陪其祖母吃飯。Y不虞有詐，但向被告表示不能逗留太久，因晚上要到教堂。被告乘的士接載Y，稱計劃有變，要先回家更衣再吃飯，Y遂跟隨他回家。

Y跑向餐廳求救

約下午5時Y到達被告寓所，等待期間被告突然用膠帶勒她的頸。Y大驚反抗，但被告亮刀指嚇，並搶走其個人物品，包括手提電話及少量現金。隨後被告用物品塞Y的口，並用膠帶綁Y的手，又掌摑她，更用加熱過的刀燙傷Y的大腿。

至15日凌晏兩時，被告下令Y脫衣上床，跟著將她強姦。Y欲逃走但失敗，最終與被告一同睡著。翌日下午，被告再強行脫去Y衣服再次強姦她。

到了17日、下午3時多，被告又因Y不願意與他性交而動怒，最終第三度將Y強姦。大約5時多，被告表示會與Y落樓。最終Y落樓後突然跑向一間餐廳求救，東主即時報警，被告見狀逃去。

辯稱玩SM玩性玩具

警方最終於12月22日在北角拘捕被告，警誡下被告場稱X與Y自願與他性交，否認向兩人動粗。被告又否認曾禁錮Y，但承認曾用刀燙Y大腿，聲稱兩人玩SM，亦曾與X玩性玩具。

被告警誡下表示從網上得知Y的家人已經就Y失蹤報警，但聲稱聽不到警方敲門。被告指Y自願留下，因Y難以向家人交待為何離家，又指Y曾稱會報警誣告他。

控方透露兩名事主均認出被告，而X的頸部有兩道傷痕，陰道亦有被告的基因。審訊下午繼續。

【案件編號：HCCC379/17】
記者蘇曉欣

D港女真係戇撚鳩

識無耐就單獨上 人屋企

女體自煮啊

黑警一早做野就少一個受害者，香港警察

d女自己攞黎

唔好blame the victor啊
一定班女權人士入黎追擊你你就死

至15日凌晏兩時，被告下令Y脫衣上床，跟著將她強姦。Y欲逃走但失敗，最終與被告一同睡著。翌日下午，被告再強行脫去Y衣服再次強姦她。

屌你老母20歲人
'用下腦啦
單獨上人屋企
仲要識唔耐
呢D港女真係智障

講到尾都係貪有報酬

真係抵撚死

香港

真係講得好岩，無論有男友無男友，信教與不信教，港女都係雞，一有人撩，即刻濕晒，無一倖免。

無業青年涉非法禁銅及強姦兩女網友一案，今午續審。控方下午宣讀控辯雙方均同意的案情，透露首名女事主X疑被強姦後翌日，警方曾到被告屯門龍門居寓所搜證，在被告房內搜出8件各式各樣的性玩具、1條銀幼棒、9個未開封的避孕套及1個已經開封的避孕套，惟被告數天後再於同一單位涉強姦另一名女事主Y。控方將性玩具呈堂，有假陽具、震蛋，及兩條長達24.5及26厘米﹑外型粗大的黑色棒狀性玩具，有女陪審團看到有關性玩具時不禁皺眉。

X男友飛左佢未

有乜唔岩先？